平係咩道理？

TSM 丶 TESLA等PE 咁高，未來賺幾多錢都好，咁高PE已經反映左出黎，點解會跌一跌就覺得平？

哦 你講PE 我搵人黎圍你

2021年喇，仲邊有人睇 pe

價值投資已死，信牛市股神